【BUG是定理】Windows 10 更新再爆BUG，今次連Office文件都儲存不了

最近，微軟就承認了在 Windows 10 的十月更新（Version 1809）中存在另一個嚴重的問題，導致公司決定在更多的PC設備上進行阻止升級。

這個問題發現於微軟和 Morphisec的共同調查，他們調查後發現 Morphisec 系統開發套件存在某些潛在問題，如果用戶發現了這些潛解決方式，會讓微軟 Office 無法正常工作。

微軟在 Windows 10 Version 1809 的狀態頁面中寫道「微軟和 Morphisec 已經確認在安裝 Morphisec Protector 或者其他使用 Morphisec 軟件開發工具（SDK）開發的軟件（包括Cisco AMP for Endpoints）的設備上存在問題。這些應用可能導致用戶無法正常保存微軟Office文檔。」

屌你老味次次更新完都總會有問題

吊 唔怪得save完冇撚左

so?

你敢唔敢更新？

用 Morphisec 嗰啲咪唔敢

用 linux

內容農場

有幾多人係WIN10較咗永遠唔更新？

想問下
我打機果陣有時禁實個shift制 隻人仔就會郁唔到 前後左右就好似比野KICK住咁
但係佢係咁彈個野出黎叫我唔知較乜野
我較完之後就冇事 今日又有呢個問題出現
我應該點禁返個野出黎
希望有人知我講咩

1809搞到我係咁bluescreen

win 10 pro表示爆起部機第一時間就落policy bam windows update
我唔手動確認都唔會行windows update

唔更新會有security問題
好易被人hack
甚至比黑客的 自動化的程式自動hack你機

唔更新用唔到其他語言輸入法

公司有其他文件 要用韓文同日文輸入法， 如果唔裝更新會用唔到

公司有用WSUS 所以好多更新可以hold住咗

部nb死埋
未搞掂就咪上返架啦